香港樂壇 , 唯一可以同譚校長同級的人

十大中文金曲頒獎音樂會《名人堂》,
暫時只有2位真正殿堂級世界歌手有資格拎,
第一位:譚詠麟
第二位:林子祥

《 譚詠麟 》 第37屆十大中文金曲頒獎音樂會

第38屆十大中文金曲頒獎音樂會《名人堂》林子祥 George Lam

真正既神級歌星,活著的傳奇

問過牙fred未

兩個都包2奶

樓主食撚屎